正式宣佈apple成為第二個nokia

自從steve jobs走左之後
apple出d野越黎越柒
今次ip8仲要搞到電池膨漲
我諗唔洗廿年apple就會步nokia後塵
不服來辨

agger

apple已死

Ip8真係七到唔 睇

廿年
sjj唔死都奶野啦

有兩隻ifan dog比負皮

得啦
叻啦叻啦

nokia問題係os廢 軟件廢 硬件勁都冇用
ios既os勁 軟件勁 硬件唔洗勁
所以 一定唔會步nokia後麈

Apple 硬件係勁

a11 已經屌打an災2年技術

最少呢十年都無可能死

仲要GPU都自製埋

等緊新apple，無理由仲要人手一部電話咁on9,應該要有穿戴式

咁樓主唔好買任何apple野呀，買左就變成你自己口中既後塵

無咗steve apple唔係無咗硬件/軟件優勢 係創意

好似話今次係買三叔d電

你個ifan資格要重考

蘋果以死

nokia 係自殺, 冇跟到次世代智能電話既潮流

apple要死至少要下一代智能電話出現先有機

btw 似手an機收皮先

下個世代應該ai入腦

android出cpu?

廿年後你老母都無m黎啦

廿年
無知一問 nokia興左幾耐

Ios11 加速apple死亡

nokia 死係因為個木馬ceo,apple死因咪又係個ceo

辨你老母

巴打小學雞？

APPLE既死係因為有人死左
但D人唔信係咁追,問心果句,呢家有無當初既驚喜
不停打飛機,出部IPHONE8唔好賣就懶地硬

無左最重要的創意咪死

連絕招ios 11都出埋，都谷唔到銷量，apple又真係幾柒既

冇創意但都多創意過d對手，

真係100步笑50步

都好過50步笑100步

又冇步nokia後塵咁嚴重既
只不過係冇以前steve jobs 咁創新 咁有驚喜啫

ifan心目中 apple永遠係世界第一 所以一日哩個幻想唔破滅 apple都唔會成為第二個nokia

不過個勢係向破滅去緊

識人用緊iPhone 6打算轉sony lg都唔用iPhone 78X

，巴打啱啱出嚟？

講真，係男人先睇下電子野，留意下電話市場。轉係班港女，十個有九個都係iPhone 應該未有耐嘅

利申 用緊iPhone

講真，係男人先睇下電子野，留意下電話市場。轉係班港女，十個有九個都係iPhone 。Apple 要執應該未有耐嘅

利申 用緊iPhone

班女真係好盲目
我用type c叉電
俾佢串話用埋d唔知咩大陸插頭

女人先易轉....
九成都羊群心理

柒唔過an 撚打手
講咁多野 d 人繼續用iphone

到時應該唔會apple沒落
而係智能電話被淘汰

起碼玩多7年
而家仲好多人覺得iphone is the best

同埋品牌效應
lv 都有排玩

apple 好難死
nokia 死係因為唔用android 仲用佢個垃圾os
除非ios 變得好差唔係apple 好難死
ios optimization 到宜家都好過android 好多
鬥硬件 今年iphone d benchmark 完爆android
d人話apple 已死係因為冇新意
只要android 冇特別function 推出
apple 冇新意都唔會死
講真你用慣一個platform 好難轉架

個人分析iPhone 8電池膨脹事件應該係新廠組裝未有經驗導致
原本都係富士康負責，不過今年富士康淨係負責iPhone X

Apple好叻建立d品牌印象出黎，淨係影相最靚已經深植好多人心。重有iuser自動出黎護航叫人舊機齊齊update新IOS，結果齊齊叫春。apple 係好勁

仲有會毫無保留自動交出password

笑而不語

有冇人睇好google 電話，過多一兩年應該轉電話
利申：用緊ip6s

其實有個問題想問
如果an機又要收皮
Apple又要收皮
咁大家仲會用咩智能手機

連登繼續登，Moto,HTC 死哂， Apple 繼續大賣

你班小學雞究竟知唔知五十步笑百步點解
調撚轉晒嚟講

nokia比apple收佢皮，apple比邊個收皮?google?google似跟住apple走多啲

本身google glass係一個project
一直民用係得個傳字 如果你一開始睇佢段片就知只係一個願景 今時今日唔可能完成
android 呢刻最多同iphone 平起平坐
iphone 我眼中依然係一個老幼都識用既系統
但用得精 android比佢易 iphone 太多蠢既地方 加上地方政策會搞掂佢 或者 遷就佢
google唔小project都會cut 不過我見有d借屍還魂
google唔似apple 佢係一間網上廣告公司 母公司更加係收購集團
下一代必定係cloud phone 但data速度同香港limited data plan 難怪成大器
香港科技 走慢一兩步真係唔係咩新聞

睇埋x先講啦
始終8係搵笨既過渡產品
我相信好多人等緊x

蘋果係有股魔力既
我有個五十歲阿叔同事
完全唔識用iphone
真係純打出打入聽whatsapp

睇住我地班an撚係公司電腦入歌入劇
恨到仆街
但依然死忠iphone
已經訂左x

Google glass 從頭到尾都無賣比非Developer

本身我都ok期望部iphone x 但body ratio比我想像中低

已正評
希望apple好好反省

當年nokia收皮
係因為佢地跟唔到手機改革個大勢
今時今日
要apple收皮
除非新一個手機改革大潮來臨
而apple又唔跟 走錯路
之後又要無本錢去追返上去
咁先至會有機會步nokia後塵

只要apple死抄AN
apple點都唔會蝕好多

君不見AN好多機已有功能
apple可以光明正大咁照抄
仲講到係改進咩

Apple 最廢係個 iOS 囉
我等左幾年都唔敢轉過去用

同埋而家個價錢根本唔值咁貴
性價比一年差過年

無話廿年 Apple頂到5年都好叻叻

買返上一代iphone
性價比真心OK

上年三星
今年apple

而家d公司識玩好多，一見你產品對佢有威脅就重金收購

出IP8只係令有隔代換機嘅人有藉口換IPX 順手散咁D舊硬件 執得幾多得幾多
作為一間大企業點會出兩款旗艦級產品自己打自己

冇iphone，你做到an狗？

成日話nokia 唔用android 所以收皮，就算當年出我覺得都係死路一條

除左三星，巿場上邊間賣android 有錢可賺？無上市果d大陸廠？

Apple出咗iPhone 第十年，
你話佢廿年後先玩完，
好似讚佢多過彈佢

有，個Project 執柒左之前有公開賣過，無人留意only
年頭仲見到眼鏡88有賣
成個project 轉左做商用，同埋商業用版都改左唔少野
利申有隻第二代Google Glass

你睇下microsoft

ios有咩可能會死
利申: android機 用mac機

Nokia死唔係佢做工差用料劣囉

三星超越apple指日可待

 辣殺

咪玩啦
睇吓market share先

話又唔可以講到咁死既

apple變成平平無奇既手機公司唔出奇, 但好似nokia由龍頭大佬變地底泥似乎難d喎

睇下利潤？

做開依行就知
之前note8開賣d客黎退訂
Iphone8雖然唔係話賣到斷市
但都好賣過android

二十年你仲係唔係到呀
係咪第一個蘋果已死post話蘋果咁長命

iOS機到e家啲優勢只剩下粒u,其他輸晒

窮得只淨下錢

8仔先ON9 , 改少少硬件就出.

駁唔到 硬件同軟件都走下坡

利申：iphone7 plus ios11.02用家

華為小米咪又係an機

其實想當年apple岩岩出iphone果時
有邊個預計到有吸金專利在手+有市佔既nokia會演變到今日地步

當個ms木馬放棄meego，強制轉用windows phone嘅時候係nokia電話收皮嘅開端

如果佢一開波玩android, 或者同時又玩an又玩window phone , nokia而家可能仲係龍頭

未算既 起碼apple無限銀彈先

由你宣布很權威

冇可能 龍頭既尊嚴

只要一日有連登仔講住蘋果已死
根據越反越紅既定律
蘋果可以話係千秋萬代